新Iphone下月發佈 買定相關股份未？

考慮緊瑞聲 但升到 130-140 仲有冇水位呀 1478 又上到19 有冇其他股值得考慮

2382

2832 今日跌好多，係時候

一發布完即插

直接買aapl 啦

有冇機穿100

1%都唔夠=好多

1415

金仔一支導彈跌到仆街

全部升到咁高 唔洗買lu

1415係做iPhone 既咩配件？

6823?

6088

285

買正股AAPL啦
可以逐股買

開個美股戶口好容易
又有得收工夜晚玩
美股唔駛一手手咁買，係逐股買

1639 有概念

如果公布完部野唔掂，一定插到仆街

iPhone有邊一部唔掂

就算唔掂都會好多人買

2788 會唔會有機

關事咩?
似係妖股喎

邊到妖 早期見佢整左支旗仔執左轉
諗緊佢都係光學 會唔會跟2382&1478

522 ASM太平洋